CCTVB新聞又柒多鑊 馮偉華升呢做議員

馮偉華，香港城市大學專業進修學院高級講師。馮亦為香港政治人物，終極普選聯盟召集人，現任教協會長[1]，於2010年5月起接任會長[2]。

聰明嘅連登仔快啲去投訴無綫新聞報錯資訊啦
雖然係好minor 廣管局頂多都係勸喻下就算
但起碼都要增加廣管局同CCTVB嘅工作量 做死班仆街